如果今場依個lukaku係踢馬體會

季季入40球都似
杜奧巴+巴爾

杜奧巴爾
杜奧bale

佢今場有球爆鳩米蘭達達陣好撚精彩呀

高速坦克

有幾次LKK對阿狗都係呢種踢法
屈到阿狗

點解係馬體會

咪得個一球 其他都失哂 中止進攻